街市買燒味飯食 個果欄呀姐同我講靚仔埋黎睇下

是否性暗示

肯定係! 除非唔係
上啦電車

佢驚講真話你受唔住衝去自殺